耀才小迷羊

小的想問問呢
耀才apps入面
結餘同 可用現金 有咩分別
想禁返錢走佢唔比我話我唔夠錢
但我明明沽左6萬，想攞3萬走姐

我岩岩沽左隻股，結餘係個位數
但可用現金就幾萬萬咁
即係點

T+2交收 錢未返

thx ching

香港既結算交收係T+2,你筆錢未返到入戶口,你要再買貨佢可以俾你買,但如果要拎錢走既話就要等多幾日。

新手入場！ 酒丫！

p牌比唔到正負評
但感激大大們教路

謝謝師兄

y use yiu choi? i use yat tong very cheap